RDR2條片咁多dislike既?

有冇人知日本果邊咩事?

因為要求日本developer censor「不良內容」單野？

呢類game 係咁

bloodborne less blood edition
人唔笑狗都吠

乜日本果邊會都會整奄割版?

日本狗唔抵得人地完美屌打佢地
自卑心作祟

第一次知

日本同歐美啲閹割標準好搞笑的
自己驚本土發售就乜事都冇 一過對面賣就被人閹到仆街